有咩又平又頂肚既野可以做lunch

份工要成日走黎走去 帶唔到飯
諗極都係唐記 24蚊4個包最抵
仲有咩其他抵食夾大件？

營多

subway? 有28蚊餐

麵包

月餅

生果餐
去超市買水果食

自己整三文治+ protein shake
唐記/面包太高 sodium

雞柳打粉加gainer

成本10蚊杯

夠飲成日

江蘇餅？

好似唔係好夠飽喎

食蕉啦你

有得諗
巴打係咪做開GYM
有咩唔肥三文治料推介

7-11 啲叮飯...

光酥餅加水

大麥包$10個
傳統麵包舖實有，大到要切開食嗰種

蕃薯

都係生菜/番茄/牛油果/薯仔/青瓜 加雞/吞拿/蝦/蛋 再加全麥麵包 再加 少少鹽同黑椒

如果食唔慣就加Mayonnaise/自己整醬

講到好肚餓

麵包皮，蛋糕碎

U Canteen 啲飯
利申：我學校廿蚊左右已經有個燒味雙拼飯

諗到返工要食月餅個場面都想喊

7-11星洲炒米 快靚正

蕉